突發 元朗自治區對727發出不反對通知書

提晒水，大家識做

【Now新聞台】鄉議局主席劉業強表示，已責成元朗六鄉主席呼籲村民遊行當日不要外出。

而早前要求警方不要發出不反對通知書的十八鄉主席程振明表示，遊行終點鄰近十八鄉，指遊行人士只要不超越鄉界，村民不會有行動。

十八鄉主席程振明：「我們不會惹事，我們都不會怕事。你不挑釁我們，我們就不會理會你們，就算遊行自由發揮，我們都不會政治阻撓。」

劉業強：「盡量勸喻村民遊行期間盡量不要外出，留在家中，以免與遊行人士有不必要的口角之爭。與此同時我們亦強烈呼籲，遊行人士要保持冷靜克制。」

十八鄉主席︰遊行人士不越鄉界 村民不會有行動

新死線！

【記住條formula】死線已定，728不排除升級！置頂！

726 5點 交代上環元朗 針對黑警
728 2點 回應五大訴求 針對政權

咁我入元朗重駛唔駛簽證

唔入村就得

我地明白

光

復

香

港

時

代

革

命